Servicio REST con departamentos y empleados en cada departamento. Un controlador con un mapa de objetos
Departamento. El controlador tiene un @PostConstruct que accede a empleados-service para inicializar
el mapa de Departamentos.